日出康城MALIBU入伙即錄首宗二手 持貨2年帳面賺61萬

日出康城MALIBU入伙即錄首宗二手 持貨2年帳面賺61萬
15:57 2020/08/07

"日出康城MALIBU剛剛入伙，即錄首宗二手買賣，3A座高層C室，實用面積462平方呎，屬於2房間隔，原業主於2018年初以692.2萬元購入，剛以753萬元易手，持貨2年帳面獲利61萬元。至於交易涉及10%額外印花稅（75.3萬元）則由買方支付。"

要俾$26萬印花稅
業主等多一年都等唔到

唔使1年，下年3月尾就到期

趕住移民？

買方俾 ssd

另一個新聞係雙方各俾一半

講緊一開始買唔入嗰陣 要俾26萬
其實無乜錢賺
等多半年賣 就真係有錢賺啦

呢口價真係有興趣，可惜

當買賣兩邊一人一半稅個買家肯用7.8m買康城一房

講真1000萬都值 佢買咁平真係好抵

唔洗當
佢寫買家俾
所以係8.2m

兩房黎真正既全新地鐵上蓋物業喎

7.8 M真係算抵，但呢d 未甩ssd 既盤外人真係唔知邊到搵到

個新聞更正左啦，買賣各比一半，買家埋單唔洗8球

又賺啊屌你，唔使住將軍澳

點解既？ 唔係要等3年咩

買樓花簽臨約果下就開始計時了

點解仲會有人肯接貨

有咩問題
Tko區好多人等緊買

按左5成 邊到可以揾到人接手 唔想蝕

您邊到

1B座

咁急、，？
未過ssd
當然您可搵agnet放問下價

點會蝕

Malibu真地鐵站上蓋康城樓王
不服來辯

果陣開萬三

證明今次疫情同沙士完全無得比

幾年前無得咁講
依家康城都無一個盤靚過malibu

金玉其外
敗絮其中
得個靚字
睇完d驗樓片
內龍好差

買平左

商場下星期日開
9月尾第一浸d舖頭分別開哂
又升一輪

晉海用料靚咁又點
大部分單位嘅海景比LP6遮咗一大片
位置又唔近地鐵站 差唔多最遠咁滯
手工問題起碼有得執

睇好多人分享，真係幾差下...
未搬入去前都要俾時間發展商再執過

果d所謂驗樓片 執修/裝修就可以補返
只要係結構性問題 日子耐左永遠都係地點跑出

唔係國安法我估疫情都仲有得升

老實講，用新鴻基標準，晉海好低level
最多只叫平平。。

希望樓市快啲仆街啦

其實哩單交易係極少數，一般用家無可能用哩個價買到

係
記得有個大單位漏水漏到pk
廁所又有兩隻門
啲廚櫃同窗台啲design 又唔靚
又唔係玻璃幕牆
同將南天晉系列差好遠
雲系列都靚過佢
佢外牆黑橙色設計似足屯門嘅御系列

真心，你入雲系就知，起碼高晉海一兩班

雲匯？

呢個價(連埋SSD)買到將南海編匯 500呎up

雲匯 雲海 雲端

其實會德豐啲手工不嬲都唔係好
當年佢啲將南新盤都係呢度漏嗰度爛
不過玻璃幕牆真係無得輸

會記啲玻璃幕牆樓真係好靚
睇吓六期個樣

係呢三個

香島先靚...

香島 咩嚟

自膠 但講緊康城

820一樓全死角景就有小小機會嘅